如果比朋友發現連登名 仲會唔會開膠Post

好想開但係又比人追擊

btw呀文我知你會入黎 放過我得唔得

唔得

死撚開啦 翻facebook出post啦 屌你老母臭閪

緊係唔得喇

好彩不嬲唔開膠post

呢啲Post都要去facebook出 你係咪傻撚左 本身連登就係copy and paste 帶返高登既風氣過黎有咩問題 唔洗叫我死撚返去高登 係咪要下下討論政治新聞先可以係連登開post

究竟連登開post 應該要有咩準則